台灣麥當勞買一送一活動 歡樂送輸入指定優惠碼享「大薯、麥樂鷄、脆香鷄翼」買一送一

台灣麥當勞嚟，大家去台灣旅行可以放心攞優惠

麥當勞買一送一活動 再度推出囉！自去年底的麥克鷄塊獲得熱烈迴響，近日麥當勞在 1 月推出了包括麥克鷄塊、大薯和勁辣香鷄翅的「美味三選一」買一送一活動。凡妤即是起至 1 月 21 日活動期間，使用「麥當勞歡樂送」點餐並輸入指定優惠代碼，即可享有上述商品三選一的買一送一優惠，喜歡吃麥當勞的朋友們可別錯過啦！

這次的美味三選一買一送一活動，自即日起至 2020 年 1 月 21 日止。透過歡樂送網路訂餐，訂單單筆滿 28 元（含）以上，將商品加入訂單後，在「有優惠代碼？」下方的欄位輸入「 MDS2020 」這項優惠代碼，並按下「使用」按鈕即可使用這次的買一送一活動優惠：

這次活動買一送一優惠商品包括「勁辣香鷄翅買一送一」、「麥克鷄塊（4塊）買一送一」、「大薯買一送一」，每筆麥當勞歡樂送訂單最多可選購一項優惠商品。要特別注意的是在上午 05:00 至 10:15 期間的訂單，僅提供「麥克鷄塊（4塊）買一送一」。選好後按下畫面下方的儲存按鈕便能將買一送一商品加入訂單：

金拱門？不了

台灣好似唔係

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

好似統一

台灣真好

台灣是麥當勞出售台灣麥當勞所有股權後，更名為「和德昌」公司

佢講嘅統一係公司名嚟